中環西裝友衝上前嚇到班狗上車走佬！！！

勁撚到